Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 514 一個月極速派貨

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Toys beat個老細係唔係走撚左佬個facebook專頁冇左

一堆訂單凍過水

Lm

仲幫襯呢間訂野

lm

513未完嫁

lm 2021星戰年

S1 都未出晒
S2 起碼出到S3

跟住無限loop

New post lm

開S2銀甲未
派多水S1銀甲未

開Gideon同Bo-katan未

開既要一

BoKatan會唔會爆冷開clone wars版先

透明cosbaby

好正又出COSBABY

mark 50
唔知會唔會順手出埋1/6版

但呢隻都算有心思,唔吊了

又限量 衝呀

幾靚

我都覺 幾時有得賣

好型

新出個隻cosbaby 係唔係要等佢地係fb出news先知幾時有得買??

Yes

望住bandai再望hottoys
Hottoys好失敗

究竟係d人棄500訂唔拎定本身做多左黎做現貨

呢個就唔知啦

轉玩MB了

一樣 SR型撚到

但撳唔到今日隻黑金迷
等通販衝現

下個post名

Hottoys好失敗

玩家仲失敗

我好失敗 ht4了

有冇買黑金迷

mark 47個手臂甲係咪要有咩技巧先啪得返入去

係咪你相機問題下面嗰張好撚樣衰

邊張
IphoneXR影既
鳩影冇認真睇過就up上黎

我覺得果執頭髮佢唔整好過整
本意可能係想頭髮畀汗水整到一支支feel，但出嚟個效果個人認為都幾差，睇辦已經覺得礙眼，都係因為咁無訂

係 唯一敗筆
不過你手工能力勁可以拆左佢再自己痴得貼啲 會順眼啲
但呢個頭其他地方都冇得輸 仲要三舊幾水only
準備好隻85出貨就配呢個頭了

我早排fb收左全新bw 1金牛

有無人同我一樣隻47 手甲啪極都啪唔返個位

比啲勇氣一野啪落去

有，之前試完燈啪唔返實，再睇原來斷左條筍位
即刻上去換

我除左第一隻im開過燈之外 其他im買返黎之後都無開過啲燈

覺得佢出既三款tony頭塊面都好長
等緊佢出無血jw

咁佢塊面真係咁長
鬼佬睇鬼佬話ok , 裏面有真人對比

話時話神爺終於出，唔知整咗有冇2年，駱駝末期，頂唔頂得到

張龍椅又未公佈，玩咩

哩個髮型做唔到一件過，拆件先得，pvc 大硬，出嚟仲衰

得返胸甲同頭有入電,其他試完就算

iPhone 打直影會拉瘦塊面

果然rerun貨，連上一隻爆荀位啲缺點都冇改善到

Endgame啲figures變曬死貨

不推文

而家啲人咁有生意頭腦
單炒唔起就賣可取單+100比未可取單
過多幾輪已經賺番張單既錢

鬼佬做左個CHART HOT TOYS每年開幾多訂
以後可能真係專注做COSBABY算

條傻閪特登

賺埋想早啲玩個班一筆

直接block柒佢 理佢做乜

今年係MCU第一年無戲上, 無戲就無野出

多啲戲上咪開多啲 今年少都合理

rerun不如整隻異形皇后40週年

我blcok呢條柒頭嘅原因係
佢係飲食台講黃店嘅post就留言話自己一路食開藍店美心 元氣
其他黃店post 仲留一模一樣嘅CM
btw 呢條友應該都屌唔化

完全封鎖 由佢單機

可唔可以出MGS5 隻靜靜

佢唔撚死都冇撚用

藍絲傻閪

幾時再派銀甲

過氣啦仲出mgsv

Quiet副廠都ok啦，都唔洗HT出

琴晚元氣有8折先食完嚟

李嘉誠開聲撐國安法同加入港共再出發
你哋杯葛咗未？

都唔知係咪一堆負評，完全封鎖應該負評都比唔到

跟足你哋個方法乜都唔做得唔食得唔用得應該好快工都唔洗返自我了結
我上司我藍到發黑，我工都唔做得
我貼食過黃店食物你又當睇唔到，繼續鬥黃啦
罷食下藍店就反到共你唔好戇鳩啦

hottoys官方聲明話香港係支那一部份呀，唔好玩呀笨柒

你唔好偷睇就得啦

明報專訊】全國政協副主席董建華及梁振英任總召集人的「香港再出發大聯盟」，昨舉行成立典禮，公布1545名「共同發起人」名單，涵蓋多個界別，雲集各大財團代表，包括長和系資深顧問李嘉誠及兩名兒子。梁振英稱共同發起人較多，是為體現團結和代表性，會再擴大規模。被問到是否因為特首林鄭月娥不能團結各界，故中央要求他們「出手」，梁稱大聯盟不是官方機構，無意取代特區政府工作，他與董建華向林太解釋構思亦獲得支持。

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

46果張更加似eric kwok

多謝巴打通知， 本身見佢近期正常討論都算。 原來咁仆街， 已block

終於有得拎

咁少人訂先派到9號

係你哋眼中除咗自己都冇乜邊個係黃絲

利申，上年陪兩個黃絲睇葉問4

ca肯改啱重大機會過黑豹rerun啦

Ohh shit thanks bro

隻21金色改完之後靚左好多
Btw隻乜7拍埋去好似矮左少少

係靚， 不過一買左就要有齊晒42 隻既覺悟

派到第二日就停咗

唔會
金銀一對擺已夠做

佢出齊先講

佢肯出 我入哂佢

每年一隻

我5月單
今年完之前派到我當贏

3月尾
希望聖誕有

我第三日單

希望今年完之前可以派多隻新野

希望日本仔貼中

想後追了

等拎 差一日多啲

抵

後追應該唔貴？

已入，下月第一批

見人放3000-3200到
要食炒就不了

人類總是

派多幾轉原價入到

原價2580已經貴
哩隻真係唔值食炒

件已經少 就咁改隻色賣都咁貴

幾年後會唔會氧化

我覺得睇保養
濕度唔太勁 應該擺幾年都無事既

真定價太進取

之前隻黃蜂女頭水 個收納頭盔咪有歪左對唔正前面既問題既
想問下呢排拎黃蜂女既巴打 仲有冇呢問題

想問下21已經截左喇？
以為仲keep住可以訂

講得唔清楚
啫係呢個問題

追唔到唔可惜
當初無訂因為係who加懶得去

有冇師兄知mk47手臂嗰粒電池拎唔到出嚟點算，同埋mk47容唔容易甩銀色

等佢發漲，易

拎上信和20樓叫職員幫手

今次全批貨都係歪架

今日星戰日 準備開新訂

彈藥準備好

啱啱見到新圖以為開s2 mando

Rerun.....

Batman!!!

黎了 琴日仲想收個body入武器庫

Cls

番抄batman?

crazy

睇到我呆撚左 比唔到反應
再諗番起年頭嗰句野 又吹佢唔脹

正喎

有頭雕

鋪左成年
定叫撚左成年

仲諗住今日有雞佬

由上年two face叫到宜家

今年無人講dc
應該前者先岩聽啲

TDK 宣傳過哂先出番

1/4 level咁靚瞬間覺得我屋企嗰隻dx12係笑話

射左

batman

DX系列！！

侯活識做喎

右下角DX

連batpod rerun

又準備打千字文

出埋電單車

即刻出番1/6 好在無入1/4

個盒都靚過人 訂佢老母

隻蝙蝠心動

仲有batpod

貓女呢

兩樣野黎

即係有可動眼？

仲心動？準備換衫出去訂啦

竟然係BATMAN, 仲諗住今年唔洗再比錢HOT TOYS

DC免疫

諗緊訂唔訂

真心好有誠意隻野靚過1/4好彩之前冇高追

新armory

唔洗諗啦 嗌到十二月終於開

之前仲搵左357油mina個頭

好似人同車都有？anyway

我都係
好靚又有埋電單車訂
但我又冇乜點追開dc

個頭好撚靚
就咁睇

地台燈無咗

呢隻蝙蝠我有愛唔使諗就可以去馬

右邊armory is sold separately，唔係背景p圖

兩樣野黎 要比較都係拎番dx12比較
同埋睇相 佢件cape重係好厚

【全新極像真Bruce Wayne及蝙蝠俠頭雕 ‧ 全新肌肉感人偶素體】

Hot Toys於今天重啟DC Comics經典電影企劃，升級回歸《蝙蝠俠: 夜神起義》神級作品 ─DX系列的蝙蝠俠1:6比例珍藏人偶。整套全新的蝙蝠俠戰衣選用了具彈性與質感的布料剪裁縫製，飾有滴膠線條與碳纖紋理，同時還原呈貼服感的裝甲部件與金屬金色的裝備腰帶，更配合一件獨特裁剪而成的全新黑色斗篷。Hot Toys團隊更為角色重新塑造一個高32cm、逾30個可動關節的人偶素體，對比過往的蝙蝠俠人偶素體特別提升其肌肉線條與可動關節功能。人偶將配備兩個全新蝙蝠俠和一個全新Bruce Wayne極像真頭雕，三款頭雕都由Hot Toys韓國團隊全新製作，當中的兩個全新蝙蝠俠頭雕分別配有可動眼球技術 (separate rolling eyeballs)和LED 眼部亮燈功能，同時採用上換臉技術 (Interchangeable Faces Techniques/ IFT) 打造，配上四款可替換的下半臉部，讓玩家們可隨意替換表情及調節眼睛角度，完美捕捉演員Christian Bale凌厲的眼神和嘴部表情。另外，配備多項武器裝備，包括: 一柄黏膠定時炸彈發射器 (具變形、組裝功能)、一柄內置LED亮燈功能的EMP電磁脈衝槍、一柄勾爪槍、三個蝙蝠飛鏢、兩枚小型炸彈等等，武器設備完善，絕對是一套不能錯過的好物！

預訂價（另備有會員折扣優惠）：HK$1,790

預訂詳情：
Toy Hunters及Secret Base會員可於按照下列的會員優先日率先親臨Secret Base 及HT20THPlus店預訂:
2020年12月4至5日 – 所有 Toy Hunters 及Secret Base 會員
2020年12月6日 – 公開預訂

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

訂啦，訂啦
叫左成年春，終於出唔係唔支持呀

1790

我要訂埋架車

我有1/4 真係要諗陣

可動眼

抵到爛

mina嗰粒都靚嘅

好rich的肥仔
佢個頭雕睇相好正

準備衝

最鍾意玩可動眼

對唔住好少睇Batman系列
呢隻係咪即係dx12

I am ready

之前買咗呢set幾正

上阿屌

竟然有會員優先

正

猴活返來了

訂完等世紀開即刻訂埋套POP TOYS西裝

ht是唔是技窮

Dx11不遠啦 各位

猴活好波

真

想問吓sb而家係咪開12:00

呢隻batman好心動呀

1/4 炒得太貴啦

係 可以衝了

係 依刻梗係1/6優先

攞張85同人換batman先

我都諗緊 但唔想開呢個坑

舊時個隻咩價

屌 架車都好心動

價錢差好遠

【Hot Toys《蝙蝠俠: 夜神起義》作品重啟Bat-pod 1:6比例珍藏品 載譽歸來】

Hot Toys 除了重啟《蝙蝠俠: 夜神起義》蝙蝠俠1:6比例珍藏人偶外，更有《蝙蝠俠: 夜神起義》Bat-pod 1:6比例珍藏品載譽歸來！Hot Toys根據《蝙蝠俠：夜神起義》電影的原著按比例縮細製作，尺寸為高16cm、闊17cm、長59cm，配有銀黑色的車身與黑色的車身骨架，精細的結構分件製作出每項細節，如車身置中的引擎系統、可轉動的前後巨型車輪、車頭前端的三對機關槍、手把與弧形護板、膝蓋護板、腳踏細節等等，連引擎上外露的電線細節亦一一還原，而車身前端兩側位置更附有LED 亮燈裝置。此外，更配備了一個槍械適配器，可讓EMP電磁脈衝槍 (*非配置於本Batpod內*) 收納於右側腳踏上，十分細心，均適合放置Hot Toys蝙蝠俠或貓女1:6比例珍藏人偶以模擬角色在電影中風馳電掣的場景！

預訂價（另備有會員折扣優惠）：HK$1,730
預訂詳情:
Toy Hunters及Secret Base會員可於按照下列的會員優先日率先親臨Secret Base 及HT20THPlus店預訂:
2020年12月4至5日 – 所有 Toy Hunters 及Secret Base 會員
2020年12月6日 – 公開預訂

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

Same

我有1/4
1/6點都要搵啲野襯托下兩者唔同

風柱係咪收唔到呢隻風

再買屋企無位擺

係不過無後悔
1/4 有佢優點

Batpod原本個version都係咁貴？

我就both啦 依隻必訂黎緊仲有隻dx11

想問下SW會員有無得優先預訂？

仲有the bat呀各位

呢隻新野，算唔算係dx19?

佢唔開都冇諗過要追 開左就好想買
其實我諗住如果要買會買將來robert嘅batman

其實都算 新頭新關節

位呢家野執一執就有la

BATPOD有D貴

佢套戲有兩套甲 到時再諗啦

重啟真係估唔到
一定訂

bat pod講明有貓女

猴活:技窮又點?你班人咪又係衝 下星期開埋Joker比你班友

架車 16cm 高

呢排又venom又沙窩己經訂左好多仲有計埋隻1/4 mando 空間殺手

係靚既，但好貴 賣減其他野回血先

你衝唔衝

我沖就會沖埋full set
望佢咪撚出batmobile

有d心動想訂

但依家呢隻唔知訂唔訂好
要訂就應該要訂埋bat pod

玩左1/6先啦
有原價梗係玩原價

早排先買左隻肥ben 現 襯埋tdk 冇得輸

Rerun黎？

Ok我打畀猴活叫佢出

訂啦
兩套戲啦 質地又唔同

tumblr？仲有the bat喎

冇得唔訂啦
BATMAN好撚靚

想問落幾錢訂尼隻？

又抽唔到ps5 要買玩具安慰下自己

無追開DC都想入，車加人好難唔全都要

得一個抽到
wtf

屌 佢出透明庫 咁搞法要好多位

Dx19
兩樣都係$500訂

根本就係一set黎

透明

得你抽到

如果呢隻係dx19,啊活會唔會1月1出隻dx20 mk1

iron man mk2 1/4

夠膽你re run back to the future

佢講緊今日sony store（好似）

係咪真係有咁多嘢喺入面

dx20 joker

攬住瞓

各500蚊訂？

架車有啲貴 但對冇既人黎講真係會入

擺依兩個pose已經夠丁

1月1已經播完s2 會唔會出dx 20 mando，唔跟grogu，但比頭雕同有齊曬啡甲、銀甲、s2腳甲件任換，加埋啲淨返幾集s2 先出嘅配件

本post某知名會員收250代訂batman

Firmed dx19

但呢度都係得你抽到

最正應該係貓女喺車佢喺戰機

非會然要等下

應該唔會啦 我覺得猴活知道後面仲有其他裝備先hold住唔出

唔知今集有冇darksaber渣手。。

屌 有D心動 一直想收BATMAN
猴活好撚野

廿飛 最後一飛先中
btw 29號先有機

痴線, ht個官網都connect唔到

可唔可以re埋隻貓女
重整頭雕同改進下物料

我果隻擺入盒 啲皮都照溶

2隻都係500雞訂

放心 佢今次出都係假皮

淨係對當年爛尾嘅armoury 有興趣

計唔計埋Star wars會員

用得假皮點都出事

sw等公開啦

問題其實係
呢個version坐唔坐到落車?
之前果隻離哂櫈

好似冇可動眼？

有呀

寫左有

如果連呢啲都計咁sb會員要嚟做乜

我估最快都要下季尾....

放工狗衝去訂 有dx12但見新頭雕雕得幾似忍唔住

正呀 收工狗沖 冇位玩車

希望會臨時加埋比1/4當配件

正喎！
本來以為各要800訂以上 仲諗住淨係訂Batman算
依家500一個 咁要both喇

FB咁多代訂撚

個個都咁多位

咁先load到去官網
見到佢張圖左下寫住dx series （唔知有冇old news）

有bo-katan係度覺得darksaber唔會由mando渣手，會唔會攞碌茅去armorer度溶左佢做劍形

咁撚正嘅經典唔係唔訂呀位慢慢執啦

訂人 架車真係搞唔掂

Who

奧雲

架車有點貴～
Anakin / scout trooper連車都唔過$3000
呢隻要$3520

知名成功人士

仆街 之前$2600收咗隻二手
諗緊好冇訂多隻粗玩

果2架車輸晒啦 淨係樣都

派貨自然有位
已訂

咁撚快手

訂多隻
粗玩舊果隻

Bat man只服nolan版
好撚想入

收到風樓豬訂左了

Lunch time 搭車過去
一陣要咬麵包

點解已經有人放平單
佢出錯POST定我理解錯左

佢應該兩樣要 原價+500
分開要就各原價+300

2022 Q3先派

又差唔多兩年

又有成功人士

差唔多嫁啦 你預埋佢遲派
3年到啦

收工先上去 嘻嘻

要等6號

robort版講緊2022年3月上
flash 就你2022年6月上

即係依幾個月都keep住有batman出

訂哂2隻？

唔訂車啦

等左咁耐終於rerun Batman

架車成60CM咁長 都唔知訂唔訂好

咁冷靜嘅 唔訂車

我訂左部真既 你坐唔坐

原來咁長

過去display櫃望清楚㗎車先

高16cm、闊17cm、長59cm 好食位

淨要人

坐你大臂得唔得

我想你攬住我

裸擺算 但唔知啲轆會唔會好快融膠

ok 我放棄

好似冇擺出嚟

買lego 頂住

今年最爆的開訂

咁先對得住DX條line

入DC坑

如果用Continental Rubber 應該唔會 仲超像真！

DX20
下年Joker

舊果㗎都係咁？

唔知luke先定joker先

幾錢訂 照舊500？

但如果佢出透明格納庫，又會連一隻Batman ga wor

luke似mms

Joker啦九成九連住batmandx20

預左再賣多次

幾時出貓女
但一定要新頭雕

Luke又係好有心機remake
不過如果佢有可動眼 咁d5dx都又真係無所謂

Joker
loki 1.0
47
三大神物

以阿活性格我覺得一定可動眼

係
cw darth maul同ahsoka mms系列都可動眼

已經忍手好耐，竟然出呢隻

即刻好多人放乜5 同6
個個都驚rerun
我愛呀活

笑撚死
好多人放舊版Batman 同joker

星期日乖乖上去訂算，冇睇戲都覺得好型

除左MCU無訂過其他
呢隻係第一隻

係好型但冇愛 我乖乖等mando出新野好過

Nolan batman無得輸

nolan batman經典咁正都可以冇睇過

值得一睇再睇

咁多人二手已開都仲想拿返渣沙賣貴過dx20

冇特登入戲院睇姐，本身都唔常睇戲
係入坑先追返多D戲同劇，電視重播有睇過下

見到人地$1800放都已經一大堆哈哈笑

*Dx19

係驚太多人排中武肺 Hottoys群組

邊隻限量

架車好正又無位

宜家無人排隊

有位都要諗諗

屌 失驚無神出呢隻 畀人畀錢姐 本身想脱坑

逼*

狗衝啦，我隻dx11改咗custom頭一路都想隻batman襯得返起

我都係

有幸係20樓見到超仔，佢件白色champion好靚

求相

嚇得我
當年batman tdk個震撼熱潮重勁過endgame
啱啱個年係推1080p藍光技術，隻blu ray幾多人買

似係幾似
但講唔出有d怪

hottoys 翻炒冷飯年

黎黎去去都係個d batman l文

個鼻？

幾好 德政 益玩家

個感覺似曾相識，有啲紅黑gg頭嘅奇怪感覺，唔會又yuuli掛

好想HT出多次Jack船長

Yuu會員

係

重未loading到去睇

冇位但好想要

對好似我依啲新入坑既係好事

今年冇戲上冇咩新野

我覺得唔太掂

咪出咗2次

要續奶神咪翻炒囉

唔係ht唔好
係有d custom頭仲似真人

QS嗰粒屌打緊

似bale 本人
但唔似第三集

好似太後生 第三集設定上老好多

但custom親都已經二千起跳
如果本身個頭接受到，都唔會買custom
舊錢寧願入多隻其他嘢玩
當然你大愛，想果隻角色完美既，咁無得講

依家ht頭雕
唔知點解都有種細幾歲感覺 唔識形容
Baby face唔似真人

真係
Artists:

- Sculpted by Yulli, Yeon Sun Jeon, Tae Ho Kang, Da In Jeong

訂又係禁收，gg又唔派

真係睇得太多custom 頭 ，返唔到轉頭

Yulli

一分錢一分貨 無得比

靚到
不過呢個頭3000得唔得？

你打漏左個零字喺後面

一個custom頭貴過隻ht,邊有得比

梳
小弟有眼不識泰山

雖然唔係ht 同埋好貴
但買完之後唔洗再左諗右諗邊忽唔似

同埋講笑咋 預番$7000hkd

1/3來
唔洗咁貴

佢今次個頭都算好 好過紅黑gg先

依隻真係抵 膠髮版都咁高質 差在植髮版效果出黎如何

大貨出黎應該⋯

之前收左二手單冇留意派貨日期
見到全派今日諗住去拎點知原來過左期
以前有貨正路都有得拎
但今日見佢counter有貨都唔比你拎 要落waiting list
話等佢運落黎之後再打電話比我過黎拎貨
仆街feel到係堆貨係六神合體仲要冇保養

邊隻

算啦 到時你冇得拎仲dum春

感覺係紫薯

我唔急玩冇所謂
之後班炒家睇路啦 見炒唔起唔拎貨霸住20樓個倉
唔拎貨到時蝕埋訂
侯活德政

兩年後先算啦 到時都唔知收左皮未

係收單果個慘d，炒家大把水唔怕蝕

到時打仗拎張dx19單同人換午餐肉

外國網見到

真心一問:其實唔急住玩係咪可以遲三四日先訂好撚驚星期日班炒狗叫成堆跳老舞係度排搞到齊齊中武肺
利申:新手

紅黑當時要矇咗個樣

驚鬼咩，日日返工放工搭車去DONKI 咪仲多人

新手想買batpod 又想要會員折
如果fb 買單 有咩要注意

啱啱上咗去冇人

但會員折左可以cover到你買單條數咩?

好RICH的肥仔
又訂

真，custom 完1/6同1/4小丑後返唔到轉頭，雖然2個頭加埋成8000銀

遲啲就賣走dx12補數不過架車有啲貴

係喎 原來黑卡都係得9折 出面賣單通常+200 +250

但係架車真係好靚
原價抵啊

有冇1/6 bruce custom 頭 推介

揀左成年 ，都未有心水

但有班人拎ht黎比真係on9 淨係個頭都差成倍啦

首選mina2.0

有冇圖

Mina真係無得輸

搵邊個塗好，太多選擇

3.0睇落麻麻 同埋圍內開訂

1/6黎講佢算最好
見過yelim油佢隻3.0 哇好正

1/6佢個模無得輸，adam都唔係好似

黎緊想整nut bane，比魔一油

連續有幾個人得sw會員扮野上去訂

有個咩都冇既都上去博訂啦

左二正呀～American Psycho

有冇佢本身啲作品圖睇睇？

+100幫你買吧 普通會員tg@sor72737338

咁睇 新頭雕都唔太失禮 可以等出貨再決定

2022見

btw今集mando又係型到震 雖然好短

佢油真人唔差，好過宜家寄比357撞手神

最後決定唔訂 到時仲想要既話先等人放現貨

有無驚喜

等咁耐又咁靚至少食幾百蚊炒

ok wor有種質感喺到
btw 唔知bane會唔會rerun

始終未到鍾意到要即訂，咁多人訂可能到時有人放單先算

有嘅 不過要睇你好唔好嗰個角色

Tdk batman係經典ge

rerun都無所謂啦，我都係裝落daf套衫到

真有錢
我重以為你一隻起兩隻止

無啦 整埋呢個就等jnix既忍者大師
係tdk先捨得玩

Daf 啲衫堅抵玩，bane 同1/4 joker褸都唔錯

1/4 褸諗住諗埋去噴就perfect

你睇Disney + ? 無英link

有SEED啦

好似眼珠太大

必思思想訂BAT MAN 出得好靚

訂啦
我無開三部曲坑都決定去訂

你是我的炭治郎

坑已入
MCU外得佢一隻

巴打有無訂埋架車

求巴打解答 係咪得信和廿樓 同埋老銅 有得訂
疫情關係時間有無改 一個開1點 一個開12點
唔該巴打

睇左個辦再諗反正平民 睇官圖真係好屈機

呢隻係
btw 不推文回覆 我愛你

仆緊出去訂
而家20樓多唔多人

炎柱大哥！！！！

無

利申無會然，但一定入DX19

依張真係炒炒地車

真係唔似

之前係fb ,見到冇ching post 呢個頭。我覺得幾正

*有

是唔是我眼角太低，我覺得幾似

係咪個條離地有錢佬post？

入到去得兩條友訂緊...

睇落都似 後面一埋頭平排
但佢真係好有錢 有關tdk既都買

真成功人士，有錢有車有幾層樓揸手

上緊蟹皇vp

me2

我可能係其中一個

上去左啦 都未擺架車出黎 Batman又冇擺出嚟

車真係搞唔掂，連scout trooper個架都未諗好
載具真係唔敢了

訂啦 拎佢黎撞joker

放scout trooper & bike 再訂依隻
再等mando出架bike

人車已訂 訂完再反省

反省笑死

巴打 想問你屋企徐晃幾大

我覺得唔似TDKR嘅Bruce
似Begins/TDK
可能因為個髮型？

我攬住架車瞓
22Q3到時再執啦

好彩2020應該冇野再拎

銀甲

如果出依個 都唔知要幾高

Samerex 同scout我都好後期先補返

好rich的肥仔
間屋一定好大

米癲啦

擠位師

個底薄啲當佢同armory差唔多掛

不嬲有愛都訂左先
無位咪放盒先

Batpod你覺得收左入盒就唔曬位咩

睇返c拍dx12原來二手都係2000左右
但dx11就......

依個又係好邪惡 不過都係上一款靚啲
依款好似亞加力咁

快架啦

魔一啲嘢好撚垃圾 千祈唔好買
利申：中過伏

想佢出貓女多啲

應該會出掛 佢rerun條line
依隻重要係remake

我隻貓女之前裸擺，爆到7彩，封曬塵

有冇邊個推介

係囉我都覺 到時睇下實物再決定

原來有過辦
但真係mms236靚好多

呢d先叫誠意

MMS 236 D 配件多到呢

唔係啩 睇相同其他人意見以為掂
咁武昭有無試過？

出clone war都好爆呀

C 兄們，想問下隻batman 6號公開訂係咪上20樓排隊訂呀？？
之前買開都係上網book 定時間去落訂

係呀 直上廿樓ok

入面真係咁多架餐？

個高度同236有分別？ 年頭放走左236 唔係好記得佢有幾高

Btw我想問吓dx12以前幾個月就出貨係咪真事

隻mk50 cosbaby 係咪聽日有

HT個網仲死緊
想更新個表都唔得

係，deadpool 1.0直頭截訂日即派貨日

咦，終於rerun tdk啦咩
有dx12都想訂隻新

唔知呢隻有冇機會

我有dx12同架車，係有心人讓比我
但架車有d位爛左斷左要痴返

同埋點解我唔係好覺隻dx12騎到上去唔知點擺好

同埋dx12可動有d低

咁樣隨時出埋小丑
要入dc抗了

DC坑不了
淨係TDK就

你講得岩
一陣重溫三部曲先

呢粒頭夠老練

6號幾點去排隊好

紮營

Dx12跌到1500

2022年q3

我當時 2012 年7月訂，12月攞貨

關於JOKER
當年DX11算係最完整既JOKER
而且服裝係由KATO監修
不過侯活果時話最難係拎生產APPROVAL
角色要同電影公司取版權
頭雕要同演員取得APPROVAL
演員已過身就要同家人接洽, 難上加難
肯俾你生產都要整到佢滿意先得
所以有D明星基本上冇正版授權產品(如TOM CRUISE)
因為佢太自戀唔肯俾人生產自己個樣既玩具
今次希望都成功出JOKER
因為DX11頭雕上色太反光

件甲既可動性問題 DX12係唔可以完美爬上batpod

今年既HT已經產能過盛
而且熱潮已過, 得番真玩家, 今年仲要冇乜電影
開源節流上面D廠一定縮水
但上年收訂收得咁爽, 而家只有減慢生產速度將惡果轉俾玩家
(當然有班玩家疫情下三餐都成問題就好開心)
以後生產線都難回復到上年既scale
系列得番叫好不叫座的VGM
唔係靠星戰外國條水真係死得
就算將來正常番MARVEL熱潮已經不復當年
新戲black widow肯定出一兩隻就算
買既只會係少量FANS, 冇人會炒賣
所以黎緊1,2年炒冷飯係常態
市場有需求, 開發成本低, 生產難度低
長遠要慢慢物色新franchise
行舊路出冷門野已經冇可能, 因為呢十年市場多左好多有實力既廠做緊
最近見到DAMTOYS隻教父, 官圖有HT質素, 價錢都係
一早就應該分散投資拎下動漫版權
如果手頭上有鬼滅今年應該冇咁慘

上半段幾同意但係下半段不同意

笑死

鬼滅之刃又唔係用真人樣，冇咩特別配置需要用到HT嘅技術，動漫廠本身就大量

HT唔走高難度製作路線，反而去做鬼滅？

以前冇訂玩具呢D野
收訂原意應該攪集資眾籌
俾廠足夠資金生產自己冇能力生產既
但而家收訂只係確保廠夠COVER生產成本, 轉嫁風險俾玩家
冇計, 收訂會促進炒賣, 炒賣泡沫爆破就有人撻訂

我2008年7月訂MK3, 2009年1月派貨(DELAY兩個月)已被人屌到仆街
2008年8月訂JOKER BANK ROBBERY, 同年11月派貨
當年仲會係MILK賣廣告
以前少人玩有少人玩既好

錯曬
動漫角色難度在於2D變3D要去到玩家認同
好難講似或唔似, 只有接唔接受到
就算2020年, 日本好多PVC大廠都有作品甩轆
再講好多有3D模既GAME角(如生化危機) HT都出唔掂啦
而且就算真係開發/生產難度低
你講到好似生產難度低就唔應該出咁?

產能過盛就唔會等到22年先出貨， bandai 就真係產能過盛

咪話減COST生產線要縮水囉
派貨條尾數個現金流都冇上年咁大啦
加上今年收咁少訂點維持條生產線

同埋唔好用HT同BANDAI比
BANDAI大多數產品都係自己有版權
等於做生意唔駛交租
產品種類多每件野生產量控制得好, 小賺就夠
HT隻隻都大PROJECT又要license, 點比

我諗佢意思係正因為係難度低
所以自然多好多競爭對手
咁點解HOT TOYS唔做返自己擅長又幾乎獨大嘅市場
反而去做低難度多人爭嘅新嘗試

其實HT以前都有出1/6哥哥,佢不如出下香港名星都有排出,得閑出經典套裝特別版都有排玩,例如劉華朝偉,星爺達叔同埋我最想要既冠希霆鋒

悄悄留下負評又唔敢搏我

你自己私心想佢出鬼滅1/6咋

呢D產品版權係易拎, 但大多打唔出香港市場
ENTERBAY傻BILL已經示範過好多次
出過風雲, 救火英雄, IP MAN
不過俾佢NBA殺出血路
如果鍾意港產片只有買副廠野

其他廠大貨出到黎都係差ht幾皮
教父官圖係唔差，但因為驚出貨所以都無訂到，寧願等大貨好過

以為自己入錯post

NO, 完全唔鍾意鬼滅
睇黎大家都好憎鬼滅

頭應該無問題
但body唔夠ht好
自己玩落覺得

本來target都係外國市場
出漫畫嘅marvel zombie 都比人屌
仲叫佢出動漫

DAMTOYS出開1/6現代軍事野, 另有自己原創野
如GANGSTER KINGDOM
頭雕DESIGNER TOY咁, 但衫細節係真人
不過因為佢出陳小春所以唔會支持佢
最近出多左電影/GMAE野, 似行緊HT舊路

條契弟都幾有心, 我個個POST都負皮
惡過老共

變咗business討論區

Damtoys 教父套西裝大貨一定做唔出 啲cutting起碼會差4 5成 見佢官圖咁靚反而訂唔落手 都係等睇現貨算

深入下阿活成日被人屌嘅原因都好嘅

marvel zombie真的唔吸引

可能SIDESHOW一星期已經多訂過成香港全部單

一間大公司要點做 佢地自己最清楚 我只需諗既係畀錢定唔畀 就係咁簡單

唔使探究,候活為興趣蝕住做

出漫畫樣一定有fans買單
我自己就覺得好正

我覺得出得好高質，只係佢唔係大路野所以一定少人訂

而家係緊佢出zombie Ironman,出左真係必訂

我係HOWARD一定當香港班玩家係CONDOM
早年發跡俾你地屌下可以提昇產品質素就算
DX01斷可動眼改良, MK3 BD左右對稱戰損免費退貨, 面油JOHN CORNER再送多個頭都係好事
但而近年俾班忽然FANS玩到臭, 出呢隻又唔得出果隻又唔似
講下出動漫角色都要吠, 表面護主實際害緊HT
黎緊HT不思進取不斷RERUN炒冷飯, 就係你地爭取番黎
而且VGM同MARVEL美漫角, 係賣去外國唔係賣俾香港人
香港人儲D保值既IRONMAN就得, 因為到時唔夠位賣番出去都易D

香港人買FIGURE唔係分高質唔高質架
係睇賣唔賣得番出去, 同賣番出去賺幾多

所以依家一出d電影角色,
咩alita, hellboy, 有錢有力一定買
唔想剩係得返ironman/spiderman/sw

我都係鍾意大路野多

呢啲嘢不嬲都係跟市場需求阿活見marvel zombie 冇人買既話遲下會唔會再出？

大部分香港玩家唔覺吸引
但有少部分會覺得好正，我訂左

如果拎衫黎講既話其他廠都可以同ht一戰，但頭雕同滴膠衫呢類暫時都係ht比較好

認同你呢段嘢，有部份香港人買玩具都要睇保唔保值
你見宜家dx19都有班人話大貨價錢會唔會蝕 到時現貨炒起就屌炒狗，所以你話係香港做玩具幾難

自玩根本唔會蝕

最on9係有d其實係想要（自用），但就覺得可以等派先平收
到時收唔到又屌晒老母咁

正如上面巴打講 自玩唔會蝕
下下咁樣計住真係唔好玩好過

終於有實物
好在係平民聽日去睇下架車先決定訂唔訂埋

各位師兄 6號應該幾點去20f 排定隊好 ，Batman 算唔算好人氣角

利申第一次想買hottoys

你幾點去到咪幾點去
更係愈早愈好架, 第時可以早d拎早d玩

而家去返寒冬期唔洗驚多人啦食埋晏就慢慢上去都未遲

唔會有人排
琴日呢度師兄都話得兩三隻小貓排隊

唔該師兄 我信晒你啦

排咩鬼 琴日上去訂
鬼影都冇隻

我以為Batman 嘅人氣同Ironman 差唔多

員工6-7個，客就2-3

始終咁多年前嘅戲 同埋好多師兄一早有舊果d

其實hot Toys有無自己廠?

琴日去cwb直入，條隊一個人都無

點會無 頭雕係韓國造 其他係中國

20樓12點開門
已經準備聽日準時12點去比錢

師兄 訂唔訂埋車

佢一陣出埋batmobile就

等batmobile算

我都諗緊
聽日去睇埋實物先決定

有冇訂埋車？

動漫唔係真人 唔match HT嘅 不過有諗過HT出拉打會唔會賣得 你睇啲真骨彫幾好賣 但嗰真人頭雕好垃圾

出batmobile一定訂 但唔知擺邊好

呢張相睇落bat pod又唔係好大
雖然我知實際數字係好長

60m長 好撚大
琴日諗諗下都放棄左

H出足球球星有無得諗？

上過去都知佢呢個玻璃櫃幾大，先顯得架badpod 細
屋企邊搵咁大個位

到時自然有位
見過好多人擺喺茶几

60cm？
同黃臂差唔多夠嘅

會員日 回會多人

呢個我真係搞唔掂pass

exac7ly 我櫃係放唔到 唯有放棄

佢出我一定唔pass趁重有位
同一款出到3.0

想問下聽日CWB間HT20THPlus係咪都可以訂隻BATMAN????

唔係6號咩？點解尋日有人訂？

呢個post都推得慢過舊年好多

琴日係會然 推得慢
因為熱潮己過 有d棄左抗

其實Hottoys 自出名之後都唔會理香港市場，事實上香港市場真係好細。

之前出過啲大熱哥哥全部都係失敗收場。反而當時香港未興玩Star wars，Hottoys都係睇到外國市場先係咁推sw 產品。

至於你話出動漫figures，我其實一定程度上同意，但未必會係鬼滅，反而係龍珠。鬼滅個market其實太單一喺亞洲市場，反而龍珠全球都有好大fans base。

其實最失望係Hottoys 放棄咗Biohazard 個license。

dx12都好正
如果真係出batmobile就好啦

Batmobile 以前係唔係出過？ 嗰架有幾大？

出過兩次 幾大我真係唔知 我查下

諗返舊年希慎出面排幾條街真係好誇張

佢而家出咁多cosbb其實bio2,3都可以出一出試下noise先諗下暴君同舔舔舔出cosbb應該都幾搞笑

我個櫃夠位擺 但一擺左就霸住好多位 少好多空間比啲figures

但佢肯原價出番 其實好難得
大前提係你有冇愛

Star Wars 難得sideshow 又冇點同佢競爭

Bio個license 應該俾左 damtoys

Sideshow 自知1/6唔夠Hottoys玩，佢自己又係Hottoys 北美official reseller，不知幾爽

係俾toyswonderland 搶左好多生意啫

要睇呢系列賣唔賣得應該最少都試3隻掛

淨係出得一隻Leon

我訂咗leon等堅claire同ada

其實toyswonderland 乜來頭
見佢賣好多野
成日睇Justin 講

Toyswonderland 個老細咪justin囉

into the spiderverse咪又係咁出
動漫唔係唔可行

RICH師

其實medicom 有拉打，但個結果都係一樣，拉打主要市場係亞洲，你Hottoys目光擺明想食全世界市場，佢一定計過條數唔抵屌先唔出。

仲未計東映同Bandai之間有幾多瓜葛

等埋武器庫貓女， 4寶一齊訂好過啦

隻zombie deadpool 真係心郁郁 ，但又唔想洗錢

仲未有決心 雖然好想買

闊當佢兩架半batpod啦
長起碼都70啦計埋後轆

夠位嘅佢出先算

廿樓唔係1點先開咩

幾時出埋其他

訂左先啦
唔訂到時驚你後悔
呢隻炒家應該都唔會大手入

好似係佢同有個香港人一齊合伙搞出黎？ 不過好好奇果位香港人點樣可以拎到咁多貨... （仲要全部炒價）係咪同人不斷收單？

Dave tai D fd

FB你見大量收首日單果D應該有D就係TOYSWODERLAND D買手

睇黎似係

睇下有無人放單先 呢排訂太多啦

訂左batman未

希望出Zombie Magneto 啦

唉 唔訂啦 雖然好靚，仲有幾個嘴換

印象中12-8

想佢出spawn 但應該唔會有機會

點解唔訂 見你一直想要

年尾好多洗要洗先黎出咁多野 等賣減其他野回左血先

自
#1 張圖寫1點
fb 寫12
應該張圖無update

預訂詳情：
Toy Hunters及Secret Base會員可於按照下列的會員優先日率先親臨Secret Base 及HT20THPlus店預訂:
2020年12月4至5日 – 所有 Toy Hunters 及Secret Base 會員
2020年12月6日 – 公開預訂

關唔關Todd McFarlane 本身有出到Spawn 系列事

我隻貓一定當玩具跳上跳落 到時變曬戰損傷
何況 那有位

咁擺咪仲晒位過擺櫃

mcu 有戲上咪會出， 不過係都blade 會出先， spawn 都未揀人

唔好講笑，其實blade都好鬼正 之前拍果幾集都好正

唔出架啦 冇拉神

其實咁擺唔靚，冇立體感
好似d 昆蟲爬牆

Real

其實隻batman係咪真係可以咁完美咁坐到喺架batpod度?

我見有人講係坐到但貼唔實

舊個隻都得，整到好辛苦咁解

我見有人話係放上去唔係坐入去

biohazard銷量應該唔太好，所以再唔出
ht緊係出iron man系列啦
係iron zombie同聾伯設計隻venom蟹腳iron man咁樣衰又貴都咁多on9仔訂

傻既都識揀啦

成日話hottoys對香港唔好
又有14日保養，全世界又最平
其他地方邊有呢啲售後保養同價錢
成日話冇改進，自己睇下mk42同而家mk47有幾大分別先啦
重係咁屌
我係哈活閂減香港啲門市同冇保養，迫鳩你哋14日內取貨

唔好撚買囉，其他1/6廠同hottoys挽鞋都未夠班

本來打算無視就算，結果都係忍唔住block左

我係本身唔好deadpool， 如果唔係一早訂左

條友係咪原子分身黎?

HT唔搵佢做看門狗 曬左

似廢中
或者揸白卡

睇佢留言幾好笑 好似精神分裂

其實隻Deadpool zombie真係做得好有誠意～
冇諗過訂睇版後都心動咗…超高質
只係驚大貨detail位縮水( still 1516中）

係有誠意
係睇岩唔岩心水
我就pass

點都會縮水既，係多定少既姐
不過呢隻大貨有辦7成我覺得都夠

啲Details同配件其實真係幾有誠意, 隻松鼠好撚正

訂啦重諗

請問巴打係邊度搵人整custom頭？

幾正

唔使深入, 因為香港人乜撚都屌

投訴之刀

出dc，又問點解出dc
出sw，又問點解出sw
出marvel，又問點解出marvel(只限venomize/漫畫角色)

講真有錢搵唔出落去咩
係咁cyborg cyborg, 睇下rb 成日都有flash同Aquaman
新Hell boy會出都算奇蹟

rerun又話無1.0咁好 個頭雕又唔似 加100 又話貴
又呢樣又個樣 食炒個陣又唔見有投訴

rerun 47 d人又屌變到唔稀有
唔rerun又話ht唔聽民意
香港玩家好難凑

香港玩家心態
人有我無=令
人人有=唔令

Rerun好似加左百零蚊 記得有啲人屌加價食水深之類
你老尾出面炒到6至7k 你唔去屌下啲炒狗

嘩正呀， 呢隻元祖中到仆街

希望快d出

HT d 頭唔係好得

呢隻就好正

你都幾特別

膊頭位好怪

得心口塊甲整得好過ht

你真係笑撚死我，其實你係咪近幾年先玩hottoys姐？

如果分散投資搞動漫，我諗我以後都唔會玩hottoys，有冇諗過你亂咁開版權做，好撚影響個牌子嘅形象？

我玩左十幾年啦咁又點?
同埋真係近年玩就唔可以係度講野定點?
ON99

你做乜仲啋佢
你一啋佢 佢又上返水嘈

佢咪出緊美漫囉
日本動漫主題都出過HARLOCK同犬狼啦
咁咪係你心目中冇曬型像? 咁你咪唔好玩囉

係你地HANG曬機搏唔到
個個見HT炒冷飯就打撚曬飛機果種嘴臉
人唔笑狗都吠

其實要承認自己係開始投資緊，你想平買但係平買唔到，我會叫你自己承認投資失敗算，根本同你買股票贏錢輸錢冇分別

鍾意就訂 唔鍾意味唔好訂 根本冇野好屌 佢出你就多一個選擇

仲有紅彗星馬沙

成班小圈子, 留個言都要講年資
建議下出乜就左屌右屌, 玩IRONMAN你地就叻
成班廢老思想固步自封

出馬沙同啊寶就正，不過冇可能

我想佢出ff7 tifa

連駕駛艙

又未去到好似玩股票咁嚴重既
真係炒起咪玩少隻

FF 版權野唔會放出嚟啦，正如rider 係Bandai 出咁

所以都係得個想字

EB有出過1/4 RIDER
RIDER係東映

巴打 唔好咁嬲
大家都係鍾意玩HT先討論

之前同邱福龍合作出隻VENOM X IRONMAN又話唔好又盛
果個系列係同唔同ARTIST合作, 俾下面人啦, 唔LIKE咪SKIP囉
明明AC01同02係同竹谷隆之合作都好地地

東映同Bandai 關係密切呢，大部分玩具Bandai 出
Bandai 唔出12吋咪俾Medicom RAH
可以話rider同類型產品多數唔多過一間廠出,6吋Bandai 12吋Medicom
唔似star wars/marvel 咁，shf，mafex，black series/marvel legend出三間廠互出

聾伯設計隻figure 最大缺點係啲蟹腳

其實我都唔明點解唔鍾意就屌，明明又唔係迫你買.....，純粹覺得邱福龍好慘

真係出應該幾核突

我覺得玩家盲目屌一定有問題
但認真HT都有問題，佢將呢隻變左做會員既條件

唔係架， HT一出有小小同模野就好似係用班撚樣d肉黎開模咁架

鐘意你呢個講法

可能嬲你推左咁多頁都無用不推文回覆

岩， 肯同本土野合作下我都覺得好好

成班傻西屌撚到， 幾難聽都有， 你覺得唔靚唔緊要， 尊重下人地唔洗下下垃圾垃圾

可能將隻野連埋去做會員度既關係更加踩多兩腳

屌，mk21又話無誠意改色，
班友唔走去屌42/43, 46/47，
無得炒咪屌，後追貴咪叫神物囉

Damtoys唔知會出Valhalla男定女主角

如果計官方既話主角係男

牙非你玩左未

玩左廿個鐘咋
慢慢玩慢慢清

EB早年有兩次同HT正面交鋒過, 就係教父同船長
個人覺得打成平手, 但佢開始行D偏門路線
行岩咪成功, 行錯真係收皮
佢出龍珠呀, 劉心悠果D, HT就出緊大熱MARVEL
而且當時仲意氣風發話行業收訂風氣唔好(暗指HT)
要直接賣現貨, 產量邊會多
又攪幾千蚊會藉, 但到頭來PRODUCT唔多
長久下差距就漸大, 最後要賣NBA人物先扳回一城

好同意，市場需求自然會反映一切
你最多話隻野出得唔好 唔岩心水 唔訂咪算
咩都屌一餐真係唔知為咩

真係，唔訂咪唔訂，無人逼你訂
但佢地唔訂之餘又會屌點解出呢啲唔出果d，甚至會屌9 d話出得好既人，話冇人想要

洗版on9 隊長fans表示:

最撚想佢rerun 馬沙佢出10個look我買10個look

唔係呀, 大路野佢出唔少
1/4 TERMINATOR, MIB都唔錯, 當年睇戲仲送1/6狗
但有時真係命運
HT出塔倫提諾套希魔既NAZI就冇事
但EB買左塔倫提諾DJANGO版權, 有埋實物
但最後因為黑奴ISSUE要取消
運氣差冇計

自己做老闆 當然可以按喜好同賺唔賺錢黎出 但有時都希望佢照顧下fans 希望少d走數

我知Cyborg未必賺錢 但JL出淨一隻 真係好灰

頭先經開cwb 忍唔住訂左

你唔會後悔既

好鍾意呢陣vintage 味 反而上左真人版戲之後無咁鍾意

agree

因為個頭髮型髮尾唔夠長

有dx11
個人覺得今次個頭太後生
比dx11 少好多皺紋
因為Bruce 經歷完2、3集
老啲先似

所以呢隻不了
期待佢rerun joker 新頭雕
如果都係退步 只能說hottoys 到頂了
雖然都係1/6 神台
不過我都係轉玩雕像了
還掂放係屋企都係擺 唔會玩

聽日到底會有幾多人排信和hottoys群組

joker應該實出新
有新bruce頭無理由冇新joker頭

只可以ht好既頭雕師差唔多走晒，一定無以前咁好

但係1/6暫時真係無對手，所以唔明fb班人咁興做咩，開訂唔啱心水就屌晒鬼

鬼滅係外國都好hit 同埋就算剩做亞洲市場都一定發過豬頭
但前題係要整得靚 好多GK個樣都好柒

阿姑 你邊位？

HT出過馬莎咩

呢個頭雕好恐怖 夜晚喺屋企見到會嚇親

好耐之前出
講緊係Ht出占士甸果期

Barbie level

Hottoys 仲靚過雕像

隻grogu

原來1/4黎
咁真係無訂錯ht嗰隻

其實搞搞執頭髮，唔太差，反正帶住眼罩遮住咗個樣

其實今日會有幾多人排

想請教下有冇Ironman改usb着燈介紹？有隻1:4 43想改燈

你驚乜
我準時12點去

唔想排咁耐 善用放假時間

其實隻DX19 2022Q3先派
但Ming Chow班乞衣已經出來排鳩價
準備過多排又轉手賺幾舊

架batmobile 可唔可折返依架bat pod 出黎

哇 呢隻rerun有無人買

唔得 但如果Hottoys再出就唔知了
但技術上應該都有難度

rerun一定無
但如果用而家技術再設計應該有

痴線啲玩具係咁跌價

咁就好

放野未
等一齊排你鳩價

買得就要來玩㗎啦 想保值買金條囉

放晒啦 上個月放咗百幾隻

係咩
隻gamora企得好硬
重唸住原價就出手

見你日日閪徵喎

價

發死你

唔係你成鳩日放d閪價又點會跌哩…
定係扮鳩晒而家玩具唔值錢又想閪收十年賺得嗰十萬下話

排到16樓

死喇 依架先就到
實排到落地下

會唔會

舉報先，限聚令

政府缺錢 唔奇

要排隊仲要無排去樓梯 塞係出面

正皮師全面進場

已報國安

997

998

1000